一人一個最難聽支持警察歪理

你唔出街咪唔會俾人打囉

冇犯法驚咩比人拉啊

無死人咪好囉，仲想點，警察好仁慈架啦

南京人唔出街怕咩比日軍殺呀

俾著我係警察，求其隊冧幾十個，班甲由仲唔番屋企？

收左錢 前線五千 打人一萬之類

d甲由冇撚用既，唔還拖既

除咗件制服，佢地都係市民。屌你老母啦

全世界收肥佬黎錢攪事

造謠抹黑警察者死全家

警察都係磨心黎㗎啫

難聽過粗口

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

藍絲、廢老、廢中：去到美國睇下D警察會唔會咁仁慈

如果係美國，bla bla bla

對比外國 香港警察對示威者已經好好架喇

都係打份工

你唔打人我咪唔出街囉

屌呢個真
磨你老母心咩

係美國一早俾警察射死晒啦

其實真係唔驚 佢地智商砌埋生豬肉都告唔入

香港係中國人既，你唔認咪搬走囉

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

人人都係文宣組！文宣圖集中post

香港警察已經好收斂 之前英國時期會打死示威者添啊